用緊8plus嘅入一入黎

近排更新完ios之後lag左好多
有冇人有同樣情況?
利申:未跌過

我唔會更新囉

千其唔好更新

Push

成日找不到sim卡..

用左33.2GB咋喎

我冇呢個問題

我仲用緊11.4.1

我更到最新ver 同8plus
未出現你講嘅問題
會唔會係其他原因

係whatsapp到應完人即刻成個畫面定格2-3秒
更新完ios就係咁

用緊12.1.2

睇翻我個Po
[蘋果已死] 最近部iphone 8 好似特別疾

樓豬自己小心

我都係!!!!!!

屌 早知唔L更新

講左好多次岩岩更新完背景會做indexing
等一、兩日先再講

用緊12.2，唔會lag
（64.3GB out of 256GB）

我都試過，我直頭去apple store換左部翻身機